點解補習中介可以呃食咁多年？

話說最近係深水埗見到張街招

諗住搵下外快

點知原來又係呃人既

大家真係要小心

咁我就send 左d 水晶諗住叫佢幫我散下貨la

佢就send 左兩張圖比我

之後佢就聊我去私補

但越講越奇怪

一google 原來條友叫文寶強

有晒前科

打佢個電話號碼會係junkcall見到

2017 已經上過news

1. 專呃導師錢

中介費抽佣50%, 收錢介紹有問題補習之後賴死唔退錢

2. 傾唔掂佢啲規矩, 俾佢問候又電話騷擾

2007年俾黃大仙警署拉過, 涉嫌刑事恐嚇及詐騙家長同導師, 上埋庭見埋報

3. 奇怪規矩

需要佢陪同先可以上學生屋企補習, 唔俾導師家長電話聯絡, 過份收集導師資料

希望大家小心d

多謝你嘅提醒
但我諗係網絡如此方便嘅現在，連登應該無乜人會去街招到散貨/搵補習咁好笑

推